香港警賊同我入一入尼

我正式宣布香港警賊為全世界最低賤生物 全部不得好死 香港警賊必定家破人亡 死無全屍 仔世世為奴 女代代為娼 要記住你地只係垃圾中嘅垃圾